evga顯卡吹奏區

等左咁耐，都買唔到evga 2080ti xc gaming呢張顯示卡 收過一次有貨email但當然太遲

有咩方法可以係香港入手呢張卡？

ps 標題好似打少隻字

買inno啦
evga

卡皇

卡皇唔係msi?

煙佬先係卡皇

2080ti太top,發生咩事黎

卡皇inno

除左煙佬其他卡都係垃圾
卡皇煙佬